大欖隧道出九龍 吊臂車掃毀管道牆壁

大欖隧道咁大條直路都可以咁
交番個牌出嚟啦

早上10時，一輛吊臂貨車，沿大欖隧道出九龍時，掃毀管道牆壁的圍板。約10塊圍板被扯爛，碎片散落在最左面的行車線。涉事貨車事後停在管道內，隧道公司職員及警方正在場處理。

有排claim 保險
危駕

現場所見，係條吊臂飛左出黎，刮牆邊

商用車三保對第三者財物嘅保額上限通常得100萬 如果隧道維修費同損失多過呢個數咁就車主食自己

任何商用車都係？

十部地盤車
九部馬路炸彈

破產

勁到癲

十幾塊壁板應該唔會點過一百萬掛

香港地整幾個單車位都400萬

壁板要訂，入面仲隨時仲有燈有其他電子野藏
香港人工又貴又要通宵先整

覺得好易過100萬

過硬啦
轉定物業準備破產

太子站爆玻璃黨鐵都聲稱維修成本需要二百幾萬。

香港咩都貴

阿諾舒華

Contractor收就唔駛100粒既，但佢地一定claim埋維修封路損失過硬100粒

返工試過最大獲post， 終於有新野

如果唔係自僱， 打工， 係咪最多賠$500？

唔係
勞工法例限賠300只係指僱員整爛僱主既財物
呢啲街外野唔包

唔止塊野貴
先要驗傷，又公證行又工程師
再要出圖設計個維修方案
十幾塊未必有SPARES，又要搵廠訂
又要班馬去真做

所有工程野如果唔係ROUTINE 一早PLAN 好嘅都係貴

板嘅材料成本就唔洗
但係封隧道清理、維修、檢查嘅成本全部計晒入去喎

人地漏油都無事